（肥都有罪）南韓青年為逃兵役 半年增肥逾60磅，判處入獄5年

南韓一名青年前年被軍方揭發企圖增肥逾60磅，使自己的身體狀況不符軍方標準，以便避過服兵役。他在周日（25日）被判罪成，判處入獄5年，緩刑執行。

據南韓傳媒報道，該名21歲青年於2016年2月時的身高為5呎9吋，體重為187磅。軍方於7月時為他進行第2次身體檢查，發覺他的體重暴增至250磅，體重指標（BMI）達到36.1，他其後獲改派公共服務部門任職。

軍方其後查出該名青年故意增肥逃避兵役，遂落案起訴。法院在判詞中表示，該名青年故意增肥，以便讓自己逃過兵役的責任，遂判他罪成。該名青年隨後再次接受身體檢查，並表明願意加入軍隊。

😅

呢啲擺撚明係衰懶醒周圍揚啦
慌唔係用圍同人講自己點避開啲辛苦野咩

拎條命嚟較飛都罰
半年增咁多 勁撚過拍戲

肥是原罪

肥都有罪